呢條友個樣咁毒 條女都可以咁正

到底點解啊

關你撚事咩 死毒撚

個頭

人地著north face呀
有咩咁出奇

終於發現其實金鐘連登仔都唔係咁差

樣毒都有分乞唔乞人憎

條仔都中上啦

正？

連登仔.jpg

有幾正？

兩個都正常樣呀

樓主 CAP圖時機好

髮型出事姐 換個髮型已經無問題

通常呢d四眼仔 拖住條女
就以為自己高人一等
成日係度瞄嘴瞄舌

哦

pH 值 1

話唔埋人地剪次頭髮都要八舊水

上次四眼仔攬住條女 好撚威咁望住我

屌,邊撚到正

睇埋佢銀行戶口就明

河童？

毒得過你要隔住個mon睇住人地條女黎葡萄咩

好過金鐘m記果班

沒supreme 係上面變阿伯牌

老實講 差過

證明咗 正常人>柒頭>>>>>>>連登毒撚

好多街訪都係比錢請人扮

人撚把呢啲情侶啦
你估對對都都郎才女貌咩

事實係：有錢毒撚+ptgf
呃我唔到

因為人地有腦 但你無囉柒頭 你無女就檢討自己 人地點樣關你條毒撚撚事咩
況且有幾可係街見到兩個都正既組合？
between 條女咁都話正
你驗完腦應該要驗埋眼

況且有幾可係街見到兩個都正既組合？
因為正嘅人唔多

唔講條女正唔正
條仔真係成個傻閪咁
個頭唔知做乜鳩
又係河童頭

樓豬我睇死你咪又係金鐘m記個type人
收皮啦

條女大細眼 豬膽鼻 牙唔齊 額凸又高
真係正咩 ... 係後生嫩口囉

咁都要俾人放上嚟

條女個樣幾淫

咁普通都開post

條女正

條女咁都叫正

樓豬食開屎

條女係ptgf嚟

毒撚到

《 毒男 樓主的ㄧ生》
升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？

成個弱智咁都拖女

女都仲話可以化妝幫下 男既就

正條撚

呢type女唔係話好正
但散發著一陣騷味
河童執到啦

可能帽已帶

搞到你地冇得賴自己樣衰所以溝唔到女
唔好意思囉

痴撚線 咁樣都放人上黎

好過金鐘嗰班

兩個都唔靚

Agger
一定係有錢人

酸到
照下鏡先啦

仲要係facebook page嗰啲濕鳩訪問片

連登真係俾你班on9仔當facebook咁用

女女好普通
仔仔都普通
合理呀！

嗱各位巴打, 買件北面就變型男, 溝到女神級啦

唔覺呢男仔有咩問題，mk唔會係，毒撚佢都唔毒
睇落幾nice幾乖仔得意

比起啲真毒撚配真靚女就真係屌佢老母喇

唔怪得咁多連登仔話自己中上樣

有錢有女，easy😅

條仔唔係特別柒 條女都唔係特別正

與其係度酸你不如檢討下自己先啦

你係咪其中一個招SP既人?
個個都話自己中上

第一 條女唔正
第二
關你撚事

靚仔過我

其實衰係髮型啫，去salon剪番個比比鳥頭就180度轉變

盡現毒撚嘅自卑心